央視專訪香港保安局長 他稱反送中逾4000人被捕

香港情勢緊張，李家超在中國官媒《央視》專訪內容提到，這五個多月期間，共拘捕超過4千人。（美聯社）

〔即時新聞／綜合報導〕香港情勢緊張，中國官媒《央視》今日報導香港保安局局長李家超的專訪內容，其中李家超提到在這5個多月期間，共拘捕超過4千人，他亦強調，香港社會急需止暴制亂、恢復秩序，對於明日的區議會選舉，警方有大批佈署，來確保選舉順利進行。

綜合港媒報導，李家超接受《央視》專訪，一開場，李家超即引用中國國家主席習近平一話，指稱香港現在最急迫的任務就是止暴制亂，恢復社會秩序，他強調要嚴正執法，「希望暴徒明白要負上法律責任」此外，他認為，社會應該看清問題，不論任何目的，暴力行為均是不可以接受。

李家超在專訪中提到，反送中示威延燒5個多月，目前已拘捕超過4千人，此外，他希望法院應盡快有權威性的判決，讓社會明白甚麼是對或不容許。

最後，對於明日的區議會選舉，李家超表示，為確保區議員選舉會安全、公平、公正地舉辦，每一個投票站都有警方把守，周邊環境也會有巡邏，讓民眾安心去投票，且警方會有快速應變隊伍，如果有聽到什麼風吹草動，會啟動這應變部隊立即處理。

食屎啦比膠超 等比人清算啦